覺唔覺得EA 應該將UT同FIFA拆做兩隻GAME？？？

屌你老母出親野都擺UT
單機玩家連屎都不如
我都好想用career mode用高路斯 中田

無競爭對手, 隻game每年奄你幾舊，UT年年reset都仲有大把傻仔課金, 比你係EA會唔會轉?

EA sport
真係驚